KPOP大勢女團於三月回歸

MOMOLAND將於3月回歸,繼續大勢步伐

女子團體MOMOLAND將於3月回歸。

12日,據starnews的採訪結果,MOMOLAND 確定將於3月發行新專輯,目前正在為回歸做準備。在往返於韓國和日本的繁忙行程中,也爲回歸而忙碌著。

MOMOLAND在韓國發表的最後一張專輯是去年6月26日發表的迷你專輯《Fun to The World》
。這是此前一直專注於日本活動的MOMOLAND時隔9個月發行的新專輯,預計會有很多粉絲期待
。

召喚mml粉皮

仆街唔記得轉ac

估唔到醜到極致呢條橋係kpop行得通

@mml傻鳩

收皮啦 傻鳩

我愛❤MOMOLAND
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

頭十個 回覆都係同一條 on9

快啲呀 等左好耐

G

我入到來夠見到你條傻鳩啦

好波

又一個傻閪入左黎

屌
個個即刻召喚條粉皮

次次導清啲post都有一半唔睇得

BLOCK左啦個小波波